不如大家休戰一陣先啦

打左咁耐大家都攰啦

二戰個時都會踢番場波休息一陣先啦係唔係

馬上拉

對得主佢哋？
窒息時有冇休息過？ 受辱時有冇休息過？
痛楚驚恐折磨

留名睇真心

尤其係因為呢場運動導致終身傷殘既巴絲，咁輕易就放棄，點對得住佢地？

唔係P牌仔都推唔到

on 撚鳩

休你老母臭閪咩